{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020071",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 애월포구풍경 펜션"
    },
    "text": "当ペンションは、全客室にオーシャンビューをご用意しております。 当ペンションは、チャーム·チャンの近くに位置しています。 入室は午後4時から可能で、退室は午前11時までです。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー場を利用する場合、炭とグリルの使用ができ、利用料は20,000ウォンです。 バーベキューは個別に決済する必要があります。 乳幼児を含む人数は最大人数を超えることはできず、24ヶ月以上からは追加料金が発生します。 ペンション内には無料Wi-Fiが提供され、ペットは入室できません。 追加でご不明な点はレストランが1階に位置しており、駐車は無料で利用可能ですが、状況によって制限されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの客室には何がありますか？",
            "answer": "全客室にオーシャンビューがあります。"
        },
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "チャーム·チャンの近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後4時から可能で、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用する場合、炭とグリルの使用ができ、利用料は20,000ウォンです。バーベキューは個別に決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "乳幼児は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "乳幼児を含む人数は最大人数を超えることはできず、24ヶ月以上からは追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でWi-Fiを利用することはできますか？",
            "answer": "ペンション内には無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "レストランはどこにありますか？",
            "answer": "レストランは1階に位置しております。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車は無料で利用可能ですが、状況によって制限されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 227,
        "QA": 348
    }
}